百忙之中 不如笑下

話說小弟我尋日翻緊工個陣
有一枱客都係啲師奶嚟
聽得出佢地只喺淺黃

其中有一段內容個陣真喺好難忍笑
師奶1號 師奶2號

:尋日呀囡send咗張相俾我，入面個人着曬黑衫帶曬口罩咁。

:喺未啲示威者呀？啲後生雖然喺衝動，但喺佢地一直企喺前線幫我地爭取民主㗎。

:起初我都唔知張相喺示威者嚟㗎，我仲以為喺唔知邊個韓星嚟咗香港。

之後成枱笑到成間餐廳都聽到
而我聽到已經忍唔住要即刻跑入廚房笑陣先
心諗勇武派邊個咁靚仔可以做到韓星

香港人輕鬆幾秒鐘先
之後先繼續錫人春袋啦。

做韓星唔洗生得靚仔